[疫情]牧師隨機占卜

隨機占卜

私人問題或課金詳細占卜可以tg我
Tg:

留喺呢度或者tg都好，我都唔一定會答

格式：
問題：
稱呼：（是但比我叫到你個名就可以）
出生年月日：
對方稱呼：（如果係問關係嘅話）
對方出生年月日：（如果係問關係嘅話）

遠過一年嘅嘢唔答、只係問我咩運咩運嗰啲就唔答

有興趣可以follow我ig睇下：

問題：佢因一D事嬲左我，想問可唔可以重修於好
稱呼：Kenny
出生年月日：1989年4月16日
對方稱呼：Yan
對方出生年月日：1987年10月10日

希望係
但佢而家對我很冷淡

問題：同佢可唔可以做到情侶
稱呼：Paul
出生年月日：1997年3月12日
對方稱呼：Kate
對方出生年月日：1996年6月12日

maybe

感謝手足 我會繼續用耐性 感動佢

格式：

問題：
最近有個識左好耐既朋友突然同我講以前都鍾意過我 我同佢之後會唔會差左

稱呼：C
出生年月日：1994年7月20日
對方稱呼：H
對方出生年月日：1994年9月8日

格式：
問題：吾知之前係咪講錯嘢，激嬲左佢，依家吾係好想彩我呢？
稱呼：Ing
出生年月日：2001-08-31
對方稱呼：K
對方出生年月日：1997-08-07

格式：
問題：識左好耐，好耐無聯絡，近排聯絡返，有無機會一齊？
稱呼：TT
出生年月日：17/1/96
對方稱呼：CC
對方出生年月日：9/7/96

牧師占卜？
Serious？！

[member/][/member]

唔該你

問題：嚟緊關係會好轉嘛？
稱呼：Ha
出生年月日：21/02/96
對方稱呼：R
對方出生年月日：12/05/97